有冇快速入睡方法

如果有一日飲咗茶
夜晚一定4 點都未瞓到
再加上呢一年嘅事
我已經成年冇好好咁瞓過
再咁落去我驚會出事

打飛機

瞓前兩個鐘飲啲紅酒

我好少飲酒
有排試過臨瞓前飲5%嗰啲果汁酒
飲到wing wing地瞓喺床到就昏迷咗咁
但覺得好似仲唔健康就冇再飲

唔好飲晒咪得囉
飲到有少少眼訓就撻上床 堅work
或者做完運動沖個靚涼都好易訓得著

邊到有

夜晚跑步

如果慢慢一啖啖咁飲會唔會冇咁易上腦
之前飲過啲好難飲 慢慢咁飲
飲完又冇feel

退黑素？ 樓主大壓力？

我都想知 四點都未瞓

遲啲會試吓 冇咩動力

都有少少
成日臨瞓前會諗好多野之後就瞓唔著

快飲先易上頭
你純粹想訓飲完碌下電話就訓得著啦
驚難飲咪買成日見果隻蘋果酒 好易入口

係咪唔應該呢個時候問
瞓緊嗰啲答唔到我

依家都未訓姐係有經驗 訓緊先答唔到

唉我都係

碌左個半鐘 近依兩個禮拜都係咁

中出完, 快訓著...........

如果得閒既晏就出去哂半個-1個鐘太陽,唔夠褪黑色素,你身體分唔到日頭定夜晚

好

已經聽到出面雀仔叫聲

搵啲有薰衣草成份嘅油摔下啦
可以幫助放鬆易啲訓

一言驚醒洛克人
我大部分時間都喺室內
有時喺街曬得濟仲會擔遮

升key雀好煩
我有諗過早唔到訓就用越嚟越晏訓既方法
直到變返正常
但係wfh又唔可以訓成日

扑暈自己，一睡不起

可能問得有啲白痴
但係要捽邊到
當護膚品咁搽臉？

咁咪會有一日喺成日都冇瞓
我一通宵冇瞓就會好虛
起身刷牙洗面嗰時有機會暈低

唔會呀 假如你今日5點訓 聽日6點訓 如此類推
18日之後你就會變返12點訓中間應該無一日係無得訓

其實每日飲少少酒對身體係好健康 紅酒就更加好 咁當然你飲汽水酒嗰啲就差啲啦 咁高糖分

啱啱瞓落床嗰一刻唔小心撞到牆
wing咗一秒以為終於可以瞓到

基本上大部份人失眠原因都係呢樣,如果驚曬黑就3-4點先落去,無咁毒,同埋搽防曬

數學唔係幾好sorry
但根本都控制唔到自己幾點瞓

呢排我想試下飲梅酒
會唔會好啲

著住啲瞓著冇所謂嘅衫褲
做你平時覺得悶到瞓著嘅嘢
例如睇啲你冇興趣嘅題目好投術性嘅片
睇啲好撚難明嘅書
仲要瞓喺度睇

唔小心撞到牆嘅力度點會夠做啊

收到

我次次跑完都勁high pa 瞓唔到

你要唔要試下

梅酒都唔錯 可以一試

依家又唔係我失眠

LM
瞓咗五個鐘都未瞓到

唔好為左訓而飲酒，只會越飲越多，最後都係訓唔著，我而家就係咁

你而家咪又係未瞓

Sor9外國巴

所以我諗唔會日日飲
真係唔掂先揀呢個方法

中伏 u win

長期鼻敏感嘅我食傷風藥瞓覺
不過唔係時時得

之前有人開post講隻黃色丸仔好有效
但唔知有冇副作用

就係黃色嗰隻
就係拎個副作用嚟瞓覺